★打工仔，Jer彎彎，做人港豬甚艱難，免費OT都話懶.....

估唔到呢首野100年後仲啱用

地鐵是懲罰返工撚最好工具

好彩今晚OT逃過港鐵壞車

原曲

雞公仔，尾彎彎，做人新抱甚艱難。早早起身都話晏，眼淚唔干入下間。下間有個冬瓜仔，問過安人煮定蒸。安人話煮，老爺又話蒸，蒸蒸煮煮唔鐘意。

我失業唔駛搭

老貓夜晚有冇聽鬼新娘

slave

No ot no life

成日聽 麥潔文 夜夜痴纏，但一隻女鬼都冇出現

女鬼都厭你毒

好想 貞子 由個ipad爬出來

冇得救，slave DNA

Find女夜鬼 she needs love and sex

打工仔，頭咠咠，做人港豬甚艱難。免費OT都話懶，眼淚唔干去食Lunch。食Lunch有個冬瓜盅，問過經理煮定蒸。經理話煮，老細又話蒸，蒸蒸煮煮唔鐘意。

奶到唔臭為止

變態.jpg

你講個段咩嚟，未聽過

100年前潮歌

坐巴士唔驚

臭貓點睇今日我說服咗個廢青一齊返工？

有工齊齊返！